近呢幾年有咩好睇既日本戲？

岩岩睇完明天與昨天的你約會
諗起男主角每個第一次都係女主角既最後一次
忍唔住又要喊

解憂雜貨店

講啲咩架？

海街女孩日記
Wood Job!

仲睇過吃掉你的胰臟

呢兩套係關於啲咩

日本映画は全部ゴミです。

推一下

型人狗仔隊

聽落唔錯咁

你要幾近先

Orange
假如地球沒有貓
夢之花嫁
小品：漫長的藉口、愛情，突如其來、身後戀事

永遠的零

帝一之國

lm

近五年啦

結衣

邊套

乒乓波

告白

22年殺人犯

To each his own
飛機睇過唔知中文係咩
福士蒼汰做講救左個想跳軌既人
幾正面

解憂雜貨店
當地球沒有貓

唔好睇既

好似叫【受夠了，我要炒老細】

OK 好睇既…不過去到最尾唔太喜歡佢用孖生兄弟呢個解法，同埋最後幾分鐘唔知點解變左阿魯亞圖既廣告雜誌。

不過嗰段廣告雜誌睇落好舒服。

與妳的第100次愛戀
生存家族
キセキ -あの日のソビト
我要炒老細

完全認同, 不過整體都OK

呢兩套岩岩bookmark左了

我想吃掉…

呢套有死人冧樓回憶既人會感受深啲。

講d冇人提

一週的朋友
女主角失格
閃爍的愛情
向陽處的她

食懵左
自己最鍾意睇嗰套 她愛上了我的謊 竟然冇提

劇集睇唔睇？最近出咗套erased唔錯

但福士個角色真係好正
男主角返鄉下屋企個到都睇到我眼濕濕

結衣套乒乓波真係麻麻地
推解憂雜貨店

係一般，但有結衣

睇左 又係喊到死
美波.

一週的朋友準備睇

劇集比較少
無乜動力去追咁

愛的成人式

結衣個套有入場睇 感覺好似浪費左錢

1,3唔係fans唔係好值得睇

小森食光

我都係…以為自己一個慘，點知原來老豆老母一樣咁慘，但都堅持落去，等男主有家可歸，呢個幾催淚。

另外一個就福士個"天真"(定應該用白痴黎形容)既笑容，原來背後一樣曾經遇到既事又係一個幾令人動容既部份。

仲有男主辭完工，彈住咁去 coffee shop 真係替佢開心既。

第三個套係講乜

愛的成人式
睇佢點樣拍返90年代d野
幾正

講greeeen出道史

戀愛寫真

當這地球沒有貓
喊到

告白 一定係

你的名字